N 1.
Lewi kogokona kohus sel 11  Januar 1885
Koos olliwa pääkohtomees Pääkohtomees Jaan Thalfeld
kohtomees Kusta Moistus
" Johann Suits
Kuna nüüd Saksama riigi alamb Johann Cristian Meyer Lewimoisas ilma waranduse perra jätmada ärra om koolnu nink selle läbbi tema naine nisamma ka 3 wõrast last ilm hoolekandjada om jäänu, siis saije selle kogokona kohto poolt, kuna need peran saiswad mehet Jaan Oraw Wastse Kaseritza ja Michel Lauga Moisekatzi walla  liige, esi häämeelega selle Familia wöölmendris omma tahtnu, selle kogokona kohto poolt wöölmendris ja hoole kandjis sääetud.
Paakohtomees:
kohtomees:
":
